（1Q提）江永短死左個細佬，估成語

殺一警伯

與細祥辭

江門爆裂

早日團聚

皆大歡喜

努力嚐試

係黑警死全家
阿柒頭皮
係唔係要宇宙通行證呀？咁都唔識
爆炸，電腦大爆炸。
全國鳩頭犯有雞姦死罪。
我啟動公程式，唔會同你地講。